JPOP or KPOP?

唔同野 無討論空間

日本文化=垃圾
安於現況

日本文化≠jpop